{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051991",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "컴데이고데이"
    },
    "text": "安山住居地域に位置するカフェの不在で、2019年4月にオープンしたコムデー語で家では、スペシャルティーコーヒーを中心に様々なメニューを提供しています。多様なロストリのシングルオリジンコーヒーと直接企画したエスプレッソ・ブレンドを使用して高品質のコーヒーを楽しむことができます。コーヒーと一緒においしいベーカリー、コーヒーが入ってない飲料も多様な食材と考案されたレシピに製造され、多くの利用者たちに愛されています。業界で認められたコーヒー教育を提供するため、毎週土曜日にブル-イングクラスを開催しており、申請はインスタグラムを通じて受けています。運営時間は毎日11:00から21:00までで、火曜日はお休みです。車両利用時には店の裏の駐車場をご利用いただけます。メニューは多様に構成されており、ジャムボンブェルベーグルサンドイッチは9,500ウォン、ティラミスは7,000ウォン、エスプレッソは4,700ウォン、アメリカーノは4,700ウォンで販売されます。また、バニララテ、カフェモカ、ミルクティー、抹茶ラテなど多様な飲料も提供し、氷だけで作ったコールドブリューとコールド・ブリューラテ、特別な飲料であるアイスレモネイドとアイスジンジャー・エイドも販売します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは安山住居地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "このカフェではスペシャルティーコーヒーを中心に様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなコーヒーを楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェでは多様なロストリのシングルオリジンコーヒーと直接企画したエスプレッソ・ブレンドを使用して高品質のコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような飲料を提供していますか？",
            "answer": "このカフェではコーヒーが入ってない飲料も多様な食材と考案されたレシピに製造され、多くの利用者たちに愛されているバニララテ、カフェモカ、ミルクティー、抹茶ラテなど多様な飲料を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何曜日にブル-イングクラスを開催していますか？",
            "answer": "このカフェでは毎週土曜日にブル-イングクラスを開催しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "このカフェの休業日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "車両利用時には店の裏の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューは多様に構成されており、ジャムボンベルベーグルサンドイッチ、ティラミス、エスプレッソ、アメリカーノなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは特別な飲料も提供されていますか？",
            "answer": "このカフェでは氷だけで作ったコールドブリューとコールド・ブリューラテ、アイスレモネイドとアイスジンジャー・エイドといった特別な飲料も販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 519
    }
}